讓男客摸99下 鹹濕度爆表 夜店揉奶秀 辣妹判拘

夜店派對活動愈玩愈鹹濕，一再挑戰法律底線！台中夜店「X-CUBE」臉書粉絲專頁去年上傳一段男客與穿著性感內衣辣妹舞者模仿性愛姿勢畫面，2人瘋狂大玩「快速揉奶」99下，一旁主持人還高喊「抖手、抖你的手……」，現場鹹濕氣氛嗨到不行，結果被檢警關注查辦。台中地院審結，依公然猥褻罪將辣妹舞者、主持人各判拘役20日、活動企劃人黃國璋50日，均易科罰金2萬元到5萬元不等。

判決指出，男子黃國璋（42歲）是「X-CUBE」夜店活動企劃負責人，為衝高來店人數及炒熱氣氛，各以1萬、5000元僱用紀宏儒（38歲）和謝昀芷（21歲），分別擔任現場主持人及舞者。

去年4月11日晚間派對當天，紀男在夜店現場以競標方式決定得標者，再由謝女穿著性感內衣，模仿性交姿勢，謝女背對坐在男客的大腿上，頸部掛著計步器，引導男客隔著她的雙手托住胸部，上下抖動，計算抖動次數達99下。

紀男則持麥克風高喊：「抖手，抖你的手，小隻馬會旋轉，抖手不是抖屁股，他等一下走不出去了，他站起來絕對會翹翹的！」炒熱具性暗示的肢體表演，香辣刺激大膽行徑，令在場男女客人個個血脈賁張。

黃男將活動過程錄影，並將標題取為「今晚男孩的福利∼#拍賣網美」上傳至夜店網站，藉此吸引顧客來店。此舉引起警方注意，傳喚相關人員到案說明，並依妨害風化等罪函送，活動企劃黃男趕緊將影片下架，檢方仍依法起訴3人。

台中地院法官認為，紀男、謝女以足以挑起性慾的猥褻行為，供店內顧客觀覽，以達招攬客人、增加收入，黃男則散布猥褻聲音及影片供人觀覽、聽聞，共同觸犯意圖營利公然猥褻罪及散布猥褻物品罪，黃男有前科且是累犯，加重其刑。審酌3人均值青壯，不思循正途獲取生活所需，敗壞社會風氣，將人身體物化，扭曲社會價值觀，依法判3人有罪，均可易科罰金。

叫埋我去嘛

21歲

韓國瑜學嘢，咁樣高雄先可以發大財

連登仔又有理由去台灣消費

高雄燈區

原來用千幾蚊港幣就請到個21歲比人任揸成晚
主持人仲貴過佢

點解摸下都比人拉嘅 制服店幫客人打埋飛機都唔拉喎

一定去試

直線宣傳
下次去台灣有新野玩

99下
50蚊下十零蚊港紙一次

應該唔止一個人揸啦

仲要咁多人睇住 好唔抵

片呢喂

咁又點同呢，一個係掛羊頭賣狗肉，一個係擺明賣狗肉